[超級大問題] 觀塘遊行終點係零碳天地, 但零碳天地外有大量已安裝智能燈柱!

遊行終點係零碳天地
零碳天地一出就已經係智能燈柱....
後面全部都係人, 你只能夠行前
一行前就已經係成排智能燈柱

你都知道呢排遊行嘅片一定係正接俾哂中共
點解個遊行路線最尾會去D燈柱到架

有冇人知道點解??
同埋有冇解決方法, 定之前已經考慮過架啦?

大家要諗一諗, 遊行入面仲有好多人唔帶口罩唔帶帽親子遊行咁...
實會提供咗大量數據上中共

救命呀, 大家快D諗下計呀
未必係申請人問題, 但呢件事好難解決呀!!!
幫手推

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

批左既遊行 堂堂正正驚咩

希望係我ON99, 已經有解決方案
可以屌醒我

收集咗嘅數據直上中共呀
你過關 / 又或者之後要秋後算帳, 就會拎呢條片架啦

唔撚係淨係保護你一個呀傻鳩
同時保護緊其他人呀

搵人理下呀
824, 聽日就係架啦

同我一齊講，行偉業街天橋上德福

驚入唔到中國境?

用無人機做咗嘢先得唔得

而家場運動未完
新彊果套管治方式已經o係香港出現
白色恐怖, 鼓勵人民互相告發, 加強監控,
所有硬件已經o係準備階段
如果運動輸左既話,
政府一年內已經可以將新彊果套完全帶黎香港
呢場運動真係大家最後機會, 唔係講笑

唔只係呢個問題，係即時會被炒

零碳天地建造業議會Pilot Project
業界最新科技用晒

自己諗

如果到時先發現
後面一大班人行緊埋黎
前面一定要行過一排燈柱
強制記錄哂所有個人特徵, 包括面部、身體、行嘅姿態都記錄哂
全高清!
HELP!!!!!

上德福啦，落返觀塘道就算無鐵都成條大路喺度

擔庶防晒

順便拆哂佢

隊頭傘陣入場?之後應該做咩......
有無人知?有無人做?
希望有啦。

咁你明知有cam, 你唔識點應對?

唔好淨係戴口罩就諗住辨認唔到
如果高清的話, 只要影到眼就可以配對到
尤其是已更換新智障身份證嘅手足
瞳孔析別更容易
要戴埋反光黑超呀

怕影到可以⋯⋯
行常怡道天橋-牛頭角頭
行宏光道-臨興街-上行人天橋返德福

文宣一句都無提過終點就已經有一排智能燈柱
好多人都唔知...